火箭全明星後衛James Harden : 支持言論自由

ESPN 報道

哈登 : “我們都有表達自己觀點的權力，這是我們的日常生活。每個人都可以表達自己的感受，有些別人會同意，有些則不會，這是我們需要承擔的，我支持蕭華說的（ NBA的僱員有權表達自己的觀點）。”

大陸網民反應

大陸人之前仲以為佢力挺支那

NBA 戰線

step back

harden算唔算係弱智仔？
第一個衝出黎奶

harden咁既級數都要奶到咁
真係好撚垃圾

炒車 bomb

個支那豬以為哈登狗真心鐘意中國
人地係鐘意錢呀 你地咁既地獄中國你試下叫佢來住
哈登即講我不如去北歐坐監呀

奶完當無事 去打cba la

正一契9弟

最叻step back

垃圾Harden 真係牆頭草黎

9 Up 都有得step back
果然係進攻萬花筒

Step back果然勁

呢個好笑

奶左先真係好柒

不過佢都算係而家普遍美國人既心態

本身以為只係錢既問題

而家逐步覺醒

支那人唔識咩叫求同存異
你可以唔同意但唔可以滅人聲

食屎啦走步撚。你估打緊nba 俾你step 十9幾步，彈出彈入， on99

呢D 人更加垃圾

個個都彈出彈入

佢啲Step back真係幾勁

小弟作左首英文詩

可否進一步CONNECT就睇大家

尚書大人

風吹邊邊向邊邊擺

歐洲步
fake臭哂